一封WSB散户的公開信： 空頭機構們聽好，這是狙擊你們的理由

美國散户逼空機構大戲逐漸進入高潮，大瓜一個接一個，情節令人匪夷所思，連電影都不敢這麼拍。

就在散户爆拉GME股價，吃瓜羣眾興致正酣的時候，意外出現了！

萬萬沒想到，華爾街直接拔網線了！週四，以Robinhood為代表的美國券商直接關閉了GME、AMC和諾基亞等股票的買賣。也就是説，不讓散户買入了。

這種不講武德的行為直接讓GME股價跳水。昨天盤中，GME股價開盤一度暴漲至511美元，但隨即高臺跳水，盤中多空又反覆拉鋸，終因大量散户無法買入，多頭力量嚴重受損，收盤股價跌至193美元。

所有人都覺得散户太瘋狂失去理性，但華爾街這種奇葩操作卻把機構的底線一再拉低。

先是大本營WSB論壇服務器被關閉，再是直接拔網線，不讓交易。讓散户們直呼不公平！

昨天WSB論壇的一名用户發佈公開信，全網刷屏，美國散户們紛紛表示代表了很多人的心聲。

公開信首先斥責以梅爾文資本（Melvin Capital）為代表的華爾街機構，稱他們在2008年的金融危機中給數以百萬的普通民眾製造了莫大的苦難，卻沒有受到任何懲罰，反而得到救助，如今又公然非法做空遊戲驛站這樣的個股、還搞市場操縱，沒有從危機中吸取絲毫教訓。

公開信指責CNBC這樣的主流媒體收受大企業的贊助，為他們發聲，將散户的熱炒遊戲驛站等個股妖魔化，並稱「我們整整一代人都會記得你的作為」。

公開信呼籲嬰兒潮一代老年人不要受媒體的蠱惑，希望他們理解，現在遭散户攻擊的華爾街機構正是當年金融危機期間讓他們的子孫受苦的元兇，散户現在就是在把握一生難得一次的機會懲罰這些機構。

公開信全文翻譯如下：

我十幾歲的時候正趕上2008年金融危機。我清楚地記得，華爾街那幫人毫無顧忌的行動給我個人和我身邊人的生活帶來了多大的影響。我是幸運的，我父母為人謹慎，而且有點疑神疑鬼，他們存了些食物。危機來襲的時候，我們家保住了自己的小屋子，就靠鬆餅粉、奶粉、豆子和米飯過活，熬了一年。打那以後，我父母一直在有存食物的習慣，而且更新存貨，保證存的是新鮮食品。
但我周圍的那些親朋好友就沒那麼幸運了。我阿姨搬過來和我們住在一起，給我家付一點房租，那時候，她在外面拼命找一切能幹的活。有人知道用學校食堂裏的番茄醬料包做的那種番茄湯是什麼味道嗎？我的朋友們被迫嘗過。
危機最嚴重的時候過後將近一年，我父親才穩定了我們一家的收入來源，來得及去幫別人渡過難關。他請了我朋友的父親打零工，幫忙做家事。其中有個人給我家的客廳做了一個新的壁櫥，還有個人給我家院子打理花草。我永遠都為有這樣的父母感到驕傲，因為即使是在我懷疑自家的錢還緊巴巴的時候，他們也能留意到那些最需要幫助的人，並且熱情地伸出援手。
對於對衝基金Melvin Capital，我要説：你代表金融危機期間我仇恨的一切。你是一家靠剝削別家公司和操縱市場以及媒體賺錢的公司。你的繼續存在就等於在深刻提醒那些要為08年危機製造的苦難負責的人，他們沒有因為當年的所作所為受到懲罰。你明目張膽地罔顧法律，不論是幾個月前赤裸裸的非法賣空（告訴你的律師這是指控），還是最近無恥的市場操縱，都顯示出，08年以來，你沒有吸取任何教訓。
為什麼會針對你？因為你們那些華爾街的家夥做了可怕的非法金融決策，改變了幾百萬人的生活，帶來惡劣後果，卻得到救助和獎賞。幾天前我買了股票，我把積蓄掏出來買了遊戲驛站（GME）的股票，用信用卡付了這個月的房租，把原本付房租的錢用來買了更多的GME股票（我不建議WSB的用户們這麼做）。
我現在持有這些股票。這是我個人的決定，也是其他幾百萬人的決定。你可以幾小時內把GME的股價打壓到120美元，我不會逃的。你可以花錢買幾千個reddit論壇的機器人幹擾，可我就是要持有。你可以讓所有的主流媒體把我們（散户）醜化成妖魔鬼怪，我不在乎。我要盡一切能力讓你痛苦。
對CNBC，我要説：你必須意識到，給機構的計劃日程做宣傳只能讓你短期獲利，只是短期的。你的固定觀眾會很快越來越年老，年紀太老之後不會再管你怎樣，而我們幾百萬人——不僅是WSB的用户，還包括所有受08年危機影響、並且現在關注着GME的人，都會記得你是怎樣為那些摧毀我們很多人的公司代言，而且還企圖打垮小人物。我確信，我會記得。
這裏有一個鏈接地址，整理了CNBC的贊助者和合作伙伴清單。他們包括但不限於IBM、思科、T-Mobile、摩根大通、甲骨文和ZipRecruiter。CNBC的母公司是NBCUniversal，而它是由Comcast和通用電氣控股的。
對嬰兒潮一代和/或接近那個年紀的人，請注意這些「千禧一代人的博客文章」：你們會意識到，即使你沒有受到08年崩盤的負面影響，你們的兒女以及可能還有孫輩最有可能都是受害者。我們不是你們的敵人，我們是同一個陣營。不要聽信那些媒體説我們破壞市場就來攻擊我們。
我們只是擁有了一生中難得一次的機會，可以懲罰那幫十年前製造那麼多苦痛和壓力的傢伙，我們在把握這個機會。你們的兒孫可能就因為我們在奮起反抗的那些機構而遭受過我所説的那些苦難。為了自己家人和朋友着想，你們真的想選擇支持那幫人嗎？我們並不是要求你們拿自己的401K養老金賬户或者退休基金冒險，去買一隻遊戲驛站的股票。我們只是請你們理解，表示支持，不要支援那些十年前造成如此苦難的人。
對WSB論壇的朋友，我要説：你們大家都很棒。我能猜想到，我不是唯一一個採取個人行動的人。我讀過很多人的帖子，講述了你們都在08年崩盤中經歷了什麼。無論你是為了牟利，還是像我這樣堅持的「釘子户」，或者只是可能隨着市場波動的潮流參與其中，我都表示感謝。你們每一個人都是我們擁有這個機會的原因。我以前從未這樣對未來感到樂觀。擺在你們很多人面前的是能改變人生的龐大資金。將富人手中的財富重新分配給窮人，這是一個罕見的實例，參與其中就已經是驚人之舉。我愛你們大家。

抵死

睇到眼濕濕

早點訓

不嬲有權既人話事

🚀🚀🚀SH

好一隻奴才

喊左

Sameeeeee
冇玩GME 想join了

公開信呼籲嬰兒潮一代老年人不要受媒體的蠱惑

特朗普都係受害者

係美國股壇中既清泉
華爾街呢班仆街同中共真係有得揮

相反連登就好多走狗😂

華爾街班奶共仆街

早啲訓 抵你俾個無能政府唔俾你假日出街

不嬲有權嘅人話事

好撚有型啊屌

想喊

以梅爾文資本（Melvin Capital）為代表的華爾街機構，稱他們在2008年的金融危機中給數以百萬的普通民眾製造了莫大的苦難，卻沒有受到任何懲罰，反而得到救助

多得拜登同黑馬班撚屌⋯

呢隻狗真聽話

乖狗狗

一係就幫大戶講野
一係就想睇大家仆術 之後出黎拎優越感

好嘔心

/你可以幾小時內把GME的股價打壓到120美元，我不會逃的。你可以花錢買幾千個reddit論壇的機器人幹擾，可我就是要持有。/

型

希望班撚樣炒股比大戶食，輸晒跳樓破產留響香港做中國人

SH到華爾街班仆街跳樓！！！

講真 好難唔支持

光復wall st, 金融革命

美國劵商你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

不如大家入去原文俾個upvote

Same : we are hongkonger!

勿忘Reddit支持登仔

Done

你冇買？

唔係話幫佢哋辯護，但係2008金融海嘯關佢哋撚事咩？
係都屌Clinton+Bush+Greenspan

真係可以拍套戲

SH dklm

cls.
點賠咁多錢

老散 報仇

唔好吠得唔得？

用bug都得

幫手推

推

Why not all?

屌你老母俾狗屌生左你出黎

睇到眼濕濕
諗起咁多人借錢去買gme就快跳樓
又忍唔住笑哈哈

華爾街班仆街絕子絕孫先得

除左坐hot money順風車搵下快錢之外，成件事背後其實好有意義

其實做咁多野可能都只係拎返一直以來俾人拎走嘅一部分

哭𠹌左

登+1

一次過滿足兩個願望

Wsb而家完全企係正義個邊了
SHSH

球證都係我嘅人， 你班人想脫貧？ 係咪傻左？

你都適合做奴隸

avengers

又扑一隻

你老婆同老母比大戶屌屎眼 吞埋精你都唔反抗仲笑笑口

拿 唔好屈住
2008冇bailout到雷曼 之後連鎖反應
跟住先開始bailout too big to fall既公司
Bailout完都禁咗銀行自己投資
再之後就qe救市

應唔應該bailout/qe 係個極複雜既問題
如果佢一開波就bailout雷曼 可能2008唔會發生 或者遲幾年先發生 咁你又會唔會覺得bailout係啱呢

就算你覺得bailout/qe係錯 侵侵今次都做緊同樣既野 仲要更加大力 你又會唔會屌埋佢？

如果唔係點會奶共
根本資本家最支持共產主義

Bush個班今年都係屌緊侵

First it is tump

Pin

推喇，今晚見證最後

今晚 end gameeeeeeee

唔知侵侵有無買

支持WSB

D中國人係咁

期待有日WSB同trump 聯手打WS

今晚衝入場掃多十股

真

中共港共支持者出現了

狗都輪唔到佢做

阿登今晚就簽份野煮死你班搞搞震

直頭千絲萬縷

可以link去滲透，cp到

中國根本唔係行共產 係行法西斯極右
資本家緊係鐘意霸權

我琴晚想入一股支持下，點知買唔到

好多人睇到自己好卑微
不過岩
個社會就係想要多啲哩啲人

push

呢個故事絕對可以開齣戲

真係寫得幾好，今晚繼續睇兩邊大戰。

What do you get when you cross a mentally ill loner with a society that abandons him and treats him like trash?! I'll tell you what you get! You get what you fucking deserve!

The big hold

本身呢單野係有爭議性，但直接停撚左買入擺到明over哂
班垃圾媒體仲要帶風向

明明被當作點心的人竟然擁有金融大鱷的思想

I'm making this as painful as I can for you.
好撚型

DH 屌佢老母
本身我為搵食CAP吓水
諗住炒到5~600就收手
而家耶穌都留你唔住！

睇到喊 認真

It’s not about money solely anymore, it’s about having a spine to stand up against WS assholes

Trump都係受媒體的蠱惑...

中國係官僚資本主義

本身純種嘅嘅資本主義同共產主義都各有好壞

而家係人民受晒兩種主義嘅壞處

推啊！
希望依件事令到美國人覺醒

萬惡之源 QE既開始就係08年

Bbq citron

痴撚線 散戶錦挾人好威咩 跟隨大戶步伐做空咪一樣賺錢

華爾街班仆街都惡得耐，要還啦

deepfuckingvalue + wsb 主演

眼濕濕

10000啦

買咗幾包花生，今晚通宵睇兩邊大戰。

呢筆帳一定要佢哋還

I love u all bros

香港散戶從來都未贏過一次，自己諗

佢地仲有最後選擇 出槍
拜登遲d會收緊槍權 仲唔把握就真係比人恰一世

你真係唔識架喎

自己配咗 開司 把聲講

2008年關Melvin Capital咩事

我都買返5手支持下
唔會放

現代羅賓漢出現咗

今晚開市不問價入

中國就似清朝咁 個皇帝好就大家 而中共有D唔同
就係皇帝個位都會有其他勢力制衡(常委) 蟻民係某D事件反應太大, 都會出手改改佢

美國而家係上層控制哂, 仲要全部自己友 想點就點 連粉飾都無

共產黨唔比「惡意沽空」
華爾街唔比散戶買

今次gme事變簡直就係股市版本嘅反送中，華爾街拔線就係出國安法，逼到佢哋連戲都唔做，露出原本嘅猙獰面目出嚟

all 既話咪即係盲屌囉

我會幫趁1千，輸左唔心痛，冇逃走壓力

依家世界大部份問題都係呢班上左位既baby bloomers搞出黎

如果唔係琴日使橫手禁止買賣，已經去到1000，琴日尾盤上番312，今日600應該無難道

我噚晚沽空左喎，等佢轆番落50蚊等數錢啦
永遠企喺大戶果邊

望多次自己個名
然後我地一齊去火星

睇到喊左

貼倉先同我講野啦廢人
尋日邊間咁勁有貨借比你沽

係應該要拍戲

屌你老母死全家

侵侵永遠是對的

有閪得你啲傻散沽咩

時代革命

我屌撚左你老母生左你個戇鳩仔出黎添

真 我都開始咁諗
希望今舖散戶至少小勝

貼倉先啦

支共唔比惡意沽空都起碼有得升
唔畀買入但short ladder 真係仆街之最

屌，我都睇到想喊

真, 無論結果如何, 已經夠開一套戲

SH!!!! 💎🙌🏻💎🙌🏻💎🙌🏻

依單野分分鐘令佢老破
咁梗係唔會再扮野啦

咁點解bailout啲錢係用來出bonus俾高層而唔係賠比受害散戶?
啲too big to fail公司高層唔出bonus會死?

08年單嘢咪奧巴馬條仆街推QE搞到痛苦到依家

早幾日先有人開po幫班大戶洗白

俾人屌開屎忽？

賤種奴隸

真
有血有肉嘅故事
但係政府眼中只係數字

呢啲我真心尊重，好過某啲擺明想賺錢而入場嘅人

直接睇WSB，sub，尋晚美國買唔到，全世界做增援幫手買

真，想支持既可以去，但唔好諗搵快錢，因為淡友死光之後就係音樂椅

根本應該禁晒所有投資工具只準正股買賣

收皮啦屌你老母

激動人心

依一刻嘅目的嚟講一定係
同埋華爾街班仆街冇可能係正義

絕對支持WSB

是降臨到大戶身上

最撚殘投行班仆街救完佢仲有bonus收 黑鬼話改革銀行 唔知改左乜

Same

我們只是擁有了一生中難得一次的機會，可以懲罰那幫十年前製造那麼多苦痛和壓力的傢伙，
擺在你們很多人面前的是能改變人生的龐大資金。將富人手中的財富重新分配給窮人，這是一個罕見的實例，參與其中就已經是驚人之舉。我愛你們大家。

未遲，但要有決心，有幸入到既，唔好比人拋岀去

Bailout係唔公平我贊成
我係唔贊成乜春都屈落奧巴馬拜登度啫
侵侵都退1X%稅畀大企業
咁你係咪反對呢
民主党都主張派錢畀基層
咁你係咪支持呢

係呀 不嬲有權嘅人話事 咁你叫乜春

點解返工就得，假日出街就唔得？

原來係劉青雲⋯⋯要用股票報仇⋯⋯

U got it

Well said

真係好感動

好感動

有套戲
係講有條友比華爾街扼晒啲錢
然後揸住支m4殺晒班大鱷
男主角好似係prison break入面個呀哥

唔知真人版有冇睇

咪臭係

不過侵係左膠公敵，當睇唔到

寫文果個冇諗住贏錢，只係諗住要對家輸錢

感動

佢地個邏輯應該係衍生工具問題，所以基本上反所有衍生工具投資。而一般情況大多數衍生工具都好難打擊，一係就本身就爆。今次咁岩有機會自然做死幾間去殺雞儆猴
如果咁玩既最後反而係巴菲特呢類一直固守傳統股票等於公司既投資機構生存落去，對沖基金全數收皮

支持全面禁止衍生工具，期貨只準商品期貨同不準中途買賣，要hold到做埋現貨交收為止

Push

聽落又好似幾有道理

係佢哋主場逼到佢出賤招唔俾散戶入貨
華爾街已經輸咗一半

改革咗啦，幫手蝕錢都有bonus
你見過未

人生第一次買股票就見證歷史
400入，大棍落到120我都SH緊
明明第一次買，比人大棍歐落黎我竟然冇諗住走人

賤種發現

侵要增加本土制造
令到大公司將生產制造搬番本土
先係長遠改善基層
唔係派錢就有用
唔好以為9up 426 就會信你d 垃圾

WSB:我要向你借野
Elon Musk:借咩？
WSB:借運，今晚我要升爆佢

師兄好野
等睇你十幾日係睇樓gel定跳樓gel

可以pin 返原文嗎

WSB影響市場運作食屎啦

Elon Musk: 好
然後出tweet

睇到好撚熱血，龍珠元氣彈咁！

好撚黑暗醜惡
白宮仲要幫拖 痴撚線

返去執石仔啦

今晚想買入一股支持下

講得好
希望連登某班藍絲可以收收皮

今時今日仲笑9 買GME 既人係咩心態 你係機構？ 你/你既老竇老母其實都一定比班仆街累過 不如入幾股一齊刀仔鋸大樹好過啦

嗰幾千， 無晒都無所謂， 但可以買到公義已經好抵

想知班大鱷今晚點出招

登

咪好似國泰海狗咁，投入資金俾公司，但公司裁員既員工就唔幫

放心 佢好快收皮 散户永遠贏唔到大户

見到呢d狗真係騙3都哂氣, 人地己經贏左， 隻fund 都認哂衰， 仲話當權者話事， 訓醒未

Tonight, turn your weapons to your enemy!
Turn your weapons to Wall street!

就係要呢d

Cringe

窮撚就成世要做窮撚？依家有機會反擊又唔做

有興趣睇下The Big Short
講緊2008年啲機構有幾仆街
窮人失業無家可歸 佢地就bailed out繼續出bonus

支持
華爾街仆街啦

市民永遠贏唔到政府 以後都唔駛抗爭遊行？

單挑贏咗中boss後太心雄同貪心走去挑大boss，最後俾人切斷四隻手指

有冇原 post

宜家想入場都好難入到

簡直係半澤直樹

Hold the line

呢個世界就係咁，又唔努力成為掌權既人，又要以弱勢身份抗爭
美國神奇出左trump出黎，但一屆就收皮，背後力量大到根本冇戰爭係打破唔到

入場最少要幾錢 起碼知道輸盡係輸幾多

你可以買一股

我好同意，萬眾一心就係最大既權力

即係120 買

挑戰巨人

廢物仲要沖出黎話自己係廢閪

玩嘢咩
中共暴政平民老散食得仲金啦

好熱血

買1股跌到0蚊放輸最多咪幾百蚊美金

沽空機構做左代罪羔羊，係經濟係股市中，
沽空佔比其實好細，甚至可以話係弱者係反抗者。
搞到今時今日年輕人咁慘既，
係頂層印錢印錢再印錢。但就唔流落到低層。
上一代有資產有人脈去分呢大舊錢既就贏。
新一代想上升到既就鳳毛麟角。
認清楚邊個係大佬先打啦。

姐係最多輸120USD+手續費？

要睇你買到嗰陣個價幾高

你買個你輸得起既amount

打幕後大佬、抗deep state、反精英
將會係大方向

今次係好機會
顯示大眾決心及能力

你120買到嘅話就係

我現在持有這些股票。這是我個人的決定，也是其他幾百萬人的決定。你可以幾小時內把GME的股價打壓到120美元，我不會逃的。你可以花錢買幾千個reddit論壇的機器人幹擾，可我就是要持有。你可以讓所有的主流媒體把我們（散户）醜化成妖魔鬼怪，我不在乎。我要盡一切能力讓你痛苦。

好撚型

唔好吠啦垃圾

連登唔可以輸畀人 SH到底

想有權就入一股永久持有
直到班友仆街為止

所以唔該果啲話入GME 係炒股輸身家果班唔該入去WSB Subreddit 睇下人地真正demand 係咩

岩呀 你繼續做狗啦

DLLM 睇完眼濕濕
決定string hold 到5000

收皮啦 最後唔用武力咪又係恢復原狀

咁你點解用連登
你做你老細隻狗咪得
唔洗理出面世界係點 反正你都改變唔到

多得你呢啲on9仔
世界先會咁多年繼續係金字塔架構

成日都話改變唔到
咪改緊囉屌你老母
垃圾

SH

講撚咗唔好借 如果真係有啲咁嘅人都幾好笑

魯迅入面嘅奴才咪係咁
見到瘋子拆屋開窗仲要趕人走

又有d隱藏登粉
退稅 首先是有交稅 第二係劃大個餅
雷曼間野交既稅夠唔夠填佢破產單野

lm

咩叫 cp ?

大家都唔記得
有錢人咁有錢嘅原因係因為識避稅

但有啲擔心佢指控非法賣空果句野

會令佢比仆街大鱷告

成篇文都係appeal to emotion，不過美國人會buy

直情係一封征伐嘅檄文
成件事好型

今晚想買

300-400美金一股，最少只需買一股，蝕得起就可以了，我都會strong hold到最後

點變？

去到最後 拳頭大實無事

唔好天真

the strong hold

加油

直上1000

拳頭大唔代表可以打橫行

睇過條片，奧巴馬政府仲請嗰啲人做財長，嗰班有份搞危機嗰啲人就算辭職都有補償金，仲入得政府做
一開始佢哋就知個結果係會爆但係繼續操控炒高，自己賺到飽

sh緊幾多

本來諗住做仆街仔早放
不過大戶尋晚咁撚賤決定sh

0

Aggg 入左錢
佢洗橫手壓落嚟我會再接

殺呀~~~

華爾街畜牲？
你剛攻擊我的股票，我All in了的股票？
你大老遠跑來就是因為我攻擊你的股票

不，我也為此而來

佢呢d咪窮撚思想

散户 贏一次已經財務自由啦
之後買晒 大公司 共享美股福利

very well done

一個人喺大快活睇到流馬尿

真係做戲都無咁浮誇

好撚熱血
人地真係好撚有堅持
十年後的報仇

呢樣嘢喺美國已經好撚多人屌左十九幾年
因為做就有高額花紅，唔做又有安全網
佢哋高風險賭博完全無後果架，只有公司員工，股民要受晒罪
呢班住街如果生喺18世紀真係捉撚咗上斷頭台

strong hold的人有福了

高位買左1股gme
低位買左800股amc
10000同400就放喇

原來我地先係共產 共哂空頭d產

又屈登粉 冇辦法同你班愛侵力理性討論
一嚟就誅心論 永遠對人不對事

我貪得意買左少少, 而家覺得果少少錢我就算drop to zero 我都無所謂了, 唔要了, SH 到上宇宙, 上月球, 登陸太陽呀

慣咗對住主人搖尾真係好難做返人

你們支持biden，報應

侵都支持派錢喎
咁究竟應唔應該派錢

Respect

唔放的話遲早跌返

有睇過THE BIG SHORT就知道華爾街班人好仆街
但最後政府都幫佢地補鑊
只係捉左一條友祭旗就算
但補鑊嘅費用就係全國基層市民負擔

請pin

華爾街撚屌

呢班人先係操控全世界

妖魔化Hedge fund
將今次散戶既行為正義化

件事愈黎愈痴線
其實你地只係大戶博弈既棋子
希望你地最後唔好變成大戶獲取暴利下既棋子

歡迎負評

你地on99 跌咪跌 衣家刀仔鋸大機 我當我買緊六合彩得唔得

大時代都無咁精彩

我撐侵反登
係反你班愛侵力日日fake news屈毛打飛機造神

咁先真實
暗示你地要贏夠收手

咁早訓
下晝都未到就訓
死廢老?

操咩鬼控，班人只係同共產黨一樣，為左錢權咩都做得出

五毛blocked

金融撚幾時先會變地底泥

本身70入左1股，零成本，琴晚見到咁仆街，250入多左1股用本了

妖魔化 中共
將今次反送中既行為正義化

件事愈黎愈痴線
其實你地只係政棍既棋子
希望你地最後唔好變成政棍獲取暴利下既棋子

歡迎負評

你講到大戶做空係理所當然咁

咪撚將自己美化做義士啦好嘛
你係想係股票市場賺大錢既散戶咋

肉酸到

我邊句有話自己係義士

咁你拎黎比後送中做乜春呀 唉屌

好感動

有啲似香港比台灣人，只能示範一次個篇家書

SH ！！

唔撚洗理條傻閪啦 肉酸到

革命

好撚感動 翻譯得好好

🚀🚀🚀

好多人有錢賺喎
喱民咁諗，一小撮仆街食屎令小市民有得贏，何樂而不為

今日繼續打boss

攬炒了

識走嗰啲梗係賺啦 但有啲人真係望住個市價以為自己賺緊錢 SH到2046 陣間音樂一停就

而家仲鼓吹到hedge fund係邪惡 自己買左GME係伸張正義 心諗做乜鳩呀

係因為尋晚跌到120

人地都講到明一棍打返落來都唔會放，你理得人點諗，有人賺到，有人賺唔到，自由市場，賺唔賺關你咩事先？

自問都幫Hedge Fund打過幾年工，我就真係講唔出佢地唔係邪惡囉

支持
YOLO!

當有人提出用火煮食嘅時候
其他人:早點訓 不嬲都係茹毛飲血

當有人開始創造文字嘅時候
其他人:早點訓 不嬲都係結繩記事

當有人建立民主制度嘅時候
其他人:早點訓 不嬲都係皇帝話事

當有人提倡洗手觀念嘅時候
其他人:早點訓 不嬲都唔洗手

當有人開始建造飛機嘅時候
其他人:早點訓 不嬲都無可能去到天上

仲入唔入到 打算放曬啲tsla去入

trump可能有機再出

呢篇文轉少少字眼
體alt right 講既野無分別

推

沽空機構淪為散戶提款機

你應該睇唔明篇文只係想班大戶死，根本唔係想贏錢

有咩爭議
一方買升一方買跌

DIAMOND HAND.
I AM NOT FUCKING LEAVING

但個波係我度渦 on9

心理變態

今晚準備打爆班沽空狗🚀🚀🚀

係，人生唔係有好多機會可以參與俾華爾街一個教訓

講到咁撚正義咪又係賺錢想發達

講到劫富濟貧咁
贏大錢既係咪會派街坊

人地之前真係派心意卡再定100USD派比鋪頭執左無野做既員工

睇完覺得 每人買一股輸晒都唔緊要

reddit好多人既

唔覺得呢篇文好似某一班人既咩

佩恩:

班人仲唔肯認輸
咁美國經濟reset得啦

1929 is coming

Elon 講幾句就夠

妖魔化hedge fund

睇到個part 話唔係想老一輩Ge人拎錢出黎，只係想佢地諒解同支持，同2019年香港好似，只係我地打中共，佢地打wall street both evil

不如駁下封信啦

決戰

十二年前美國有班人連屋到冇埋
你問佢點會知

想知宜家有咩途徑買

sofi app

Fuck corpo dog
核彈炸撚左wall street 佢

支共仲做過好多操市嘅嘢
搞到千人跳樓
邊有得比

阿波羅新聞網5月中引述《爭鳴》雜誌報導，中國官民炒股熱潮漸趨失控，引起官方警惕、召開緊急會議，僅4周就有近千人因受不了股市大跌刺激而身亡。

YOLO

走狗?狗都不如啦

你都易濕
無非就係一班貪心嘅散戶想打大鱷賺錢
分別只係散戶跟大鱷定立嘅遊戲規則玩遊戲
大鱷發覺搞唔掂想改遊戲規則，顯得醜惡
本質上大家冇咩分別，都係貪心

巴打太天真，咩一棍打落嚟唔會放
碌爆信用卡，借曬錢去炒呢隻股票就係為咗賺錢口講唔會放係好似泛民呃你班示威者上釣

死狗

咪撚俾班大鱷走

今日嚟鋪勁嘅！

收皮啦垃圾
係呀吹咩？

身為理性投資者都被感動了, 想見證歷史, 一出一分力就夠, SH !!

馬斯克撐散戶：沽空根本是詐騙

仲有我地

真係支持, 買少少唔會放
睇下邊個仆街
買股票買到鬥氣真係第一次

呢件事真係好值得拎出嚟講 有似big short就知
其實班仆街明知產品有問題 同埋評級機構夾埋
累死左好多人 但係最尾唔係佢受惡果

一個靠炒賣 財技而獲利嘅社會根本唔健康

師兄你睇淡喎
有冇興趣short 返兩張貼出黎

你覺得係咁冇問題架
但對好多人來講蝕一千幾百都冇問題
點解一定係你相信嘅價值觀係啱，而因為革命情緒而SH或者入一股食花生嘅人係錯先？

打稻草人無用架，你自己碌爆card allin買同一隻股就等於我要同你一樣搵命搏？

點解你會覺得我睇淡
情感上我都想睇大鱷仆街

我只係針對相信”一棍打返落來都唔會放” comment嘅人係on9仔
呢單野除左大鱷係輸家，就係SH到天荒地老嘅傻仔
大鱷破產又好，放血平倉又好，股票價格一個月內都會回歸基本面，到時仲坐係度SH真係唔知點算

香港唔會明因為佢地買實體遊戲無經過佢地

你覺得呢班人on9,只係你唔信個世界仲有人性光輝姐

你拎民主黨班廢老同Elon Musk比，我就真係想笑

天真唔代表唔認清事實架
但你唔可能否定散戶喺今次係有key role架嘛

咁你做咗咁多年人，有冇見證過民眾有機會打得冧權貴？ 一次半次唔講理性做一件事嘅風險都只係一千幾百，我信好多人會信，亦都俾得起囉

點會唔明
你睇下282

今次有曬數據

係short interest rates 同 shorting float 過龍

人地係用成個月部署呢件事

282係純情感SH
點比？

點會唔信有人性光輝
前線手足就係有人性
8964北京民眾就係有人性

不過你最好搞清楚，GME係大户被打爆一刻就會跌
你諗吓一間實際業績支持唔到股價嘅公司，股價係唔會無了期向上

香港人咪一樣充滿中國人劣質小農基因 個個都自私自利架啦，以為「香港人」好馨香？

其實只要唔係太貪心幾千美幾萬美都入貨
而家個情況其實唔係太差

美國係民主自由正義嘅人話事架嘛

WSB

你又好似覺得呢個post嘅人都唔明咁
GME其實係應該執柒，我係好認同

咁而家唔係282
282 有無人沽空?

今晚咪開估囉講咁多托柒

呢個post做乜鳩
乜撚嘢為唔為賺錢，人唔人性光輝
而家有班人就係唔撚放，關你撚事咩
個個一撚早放就唔會有而家呢場戲比你睇啦on9
用平常既思維去睇一件不平常既事

弱水三千一飄不取

任水喘水緩，只看一葉飄舟。

萬水擊石，熟耶何耶。

岩。。錢係重要我唔會講理想食得飽
不過我了解到錢其實是政府控制人民工具
你一定要自己理解錢原理。。。

而c兄你講情況係投機者。。講真要投機大把股票我自己一定唔會選衣隻。。。你是有料其他都賺到錢啦

我自己睇係。。。有能力可以情況我輸一千幾百無問題

支持佢係因為對資本主義不公平而出力

祝大家生活美滿

都係仆街冚家剷，不用分那麼細